美國exchange交流區

黎緊9月去 有邊度好玩

你都要講美國邊度先..

會打算去下short trip
本來我係中部

睇你有無車 預幾多錢 無乜錢去下 ny sf 果d都ok

冇車真係好麻煩 連去機場有啲咩平啲嘅途徑都唔知

利申 中西部

冇車既去NY / VEGAS 果D 比較方便

邊度 我都係

冇車嘅話去紐約應該最好

Ohio

留名 一月去

NYC 好似算最方便 可能會去下 雖然唔太鍾意行城市

岩岩個sem去完東岸exchange
留意翻J1係可以考車
有牌就zip car去short trip，租車去長trip
冇車嘅話，東岸Boston,New York,DC都仲ok

樓主中部邊到先？
落去德州個人認為幾正
一個sem去左12個州，歡迎交流

加洲撚

NYC好垃圾 911嗰度仲要起個展館收20美金一位發死人財 超噁心

用左幾多錢

J1得一個sem，4個月鬆d都考到？

去到一個月就考到啦
去driving school，完全唔識到考完十堂左右搞掂
不過有d state J1唔夠6個月冇得考，要check state law

唔計hall同機票，8k美金左右
玩少d就可以用少好多錢
平時接近每個星期都去旅行

加州ok？
我上網都自己睇過
但搵唔到邊度講要6個月or唔洗

揀緊地方
冇車係咪都係NYC果頭好D

加州唔清楚呀，最好問翻對方exchange staff
因為考車要學校信咁都係對方出
只係知New York唔得
麻省，華盛頓州，Florida都試過得

冇車就NYC，Boston，DC個邊東岸大城市係冇問題
城市有地鐵而且去到多地方
去玩就Mega bus都好平好方便
西岸有車好玩d，但冇車都唔洗死
中部個d州冇車唔好揀
就算係中部大城市，例如Houston，個公共交通係喊出黎，去到都係uber/租車

講得啱
而家係加洲冇車
係完全出唔到街咁濟
係月頭newyork city玩完過黎
newyork city方便勁多

個人認為New York,DC,Boston,Chicago嘅鐵路叫做cover得幾好
但起碼叫生活冇問題
西岸連SF downtown個bart都喊出黎
冇車又去唔到郊外國家公園，城市同城市間又遠